唔知係咪睡眠窒息症

最近兩年訓覺經常打鼻鼾，訓醒超級口乾好似沙漠咁，之後返工冇精神，訓覺由6-7個小時變成9-9.5小時 可能係睡眠問題 係咪要做手術先搞得掂？食藥OK?

你點知自己扯鼻寒？

前日睇左蘋果動？

屋企人講 同朋友去旅行朋友講 口乾原因我估係鼻塞用口呼吸做成 係呢兩年開始發生 好困擾我

冇 唔睇蘋果同CCTVB好耐 間唔中望下時事台 對上一次睇時事台係打10號波果幾日

同你一樣超大鼻鼾又用口呼吸 但又未去到訓極都好攰

臨訓飲多啲水囉

唔好咁做，半夜會急尿急醒要去廁所，全晚訓得好差

係咪好肥呀你

樓主肯定好肥

肯定好撚肥啦你

我小學有依個病，中學開始冇病發

喉嚨定肥大

認真問㗎，多數肥人易有哩個病。
可以做手術切除鼻裡面啲息肉 會有幫助
或者買呼吸機訓教 但好貴

不過！減肥啦你 ！！

係肥左 但唔係好肥 唔想做手術 係咪減肥就會冇事

一定唔係 最好兩樣一齊做
前幾年做完手術 近排肥返又開始復發

我臨訓慣咗都會有少少水 不過講起口乾得咁犀利我都覺可能係有病

試下打側訓會唔會好啲

睡眠中呼吸障礙，長時間對心肌會有害。而半夜扎醒會係因為你被完全阻塞，引致你成晚不斷起身，從而影響睡眠品質，訓唔好對你日間生活都無乜好處。
做手術呱 比較可怕 ， 主要用
MMA ( Maxillo-mandibular advancement )
UPPP (uvulopalatopharyngoplasty) 好痛

最平呱可以考慮戴一舊oral appliances 入口
貴小小就可以買部呼吸機解決呢個問題吧

曾經患有中度睡眠窒息 但瘦底
有可能係關扁桃腺過大事
我天生扁桃腺好大，成日發炎 ，一發炎就食唔到野
做手術切左就一了百了

呼吸機